第一次同男朋友食晚飯

唔知點解識咗好一段時間 直到一齊咗都未食過飯
約食飯嗰陣已經好驚
好緊張 又怕尷尬
可以點做 有咩要注意 求巴絲教路

兩個男人有咩好尷尬

幫d餐具帶套 安全第一

藍絲認真po

我哋柏拉圖式戀愛緊

柏拉圖式食飯 識？

野都扑埋 食飯會尷尬？

食飯好難透過一個眼神 一個擁抱嚟傳情

未呀，

你喂下佢 佢喂下你

講撚到兩個係自修室拍拖溫書

喺學校canteen食飯 同自修室溫書好似差唔多

定係我太拘謹

有冇拖過手仔、摟下呀

有咀仔都

陰唇？

咁放鬆啲啦 嗲下佢

柏拉圖！！

知道了但怕無話題 食飯又食得樣衰

大你六年作會慢慢guide住你嫁啦
你驚佢無經驗咩

岩 6年 佢對住隻雞 都會guide住

知道了

sorry係咪我講錯咗啲咩